Functions
==
* Autovervollständigung der BIC und des Banknamens bei deutscher IBAN

Core
==
* Verein bietet Lastschrift an. Falls nein, werden die ganzen Funktionen nicht mehr angezeigt
* autocompletion BIC


CRM
==
* Bei Verträgen kann einzeln der Lastschrifteinzug ausgeschaltet werden
* autocompletion BIC

ERP
==
* einzelne Lastschriftzahlungen können editiert oder gelöscht werden





EM
==
* mit dem Anlegen einer Veranstaltung wird eine Maillingliste mit den Verantwortlichen generiert

